HKUST Master of Economics

其實有冇過來人分享下

It's all about money money money

睇數據就知唔係

咁睇嚟你唔需要讀lu

有無課程睇吓 想知學乜

報過 冇interview就收offer
巴打點解想報Msc Econ?

Hi想知你bg係點？